遲啲Android機廠抄Apple唔附送耳機&叉電器，大家千祈唔好怪佢哋！

[回帶回帶]Apple係好歡迎其他公司抄佢嘅環保政策所以提提大家唔好做豬隊友

我預言3年內an機都跟風唔附送耳機&叉電器

三星考慮下年跟隨蘋果，隨機不會附送叉電器

考慮

而家Apple抄An機架

舊電有咩事就話人唔買原廠叉電器

好老實, 耳機真係唔需要

旗艦機唔跟都得...
中低階個d要跟埋

好老實，個盒唔係好需要

我地an狗唔好回 等個post沉

太陽能板背對住太陽

裸買

自己去間廠到拎

送貨用保鮮紙包住